電話架個吸盤成日痴唔實塊玻璃

成日揸揸下跌左落來 有冇辦法解救
已經係新買

用靚野, 例如capdase
或者轉用出風口

你問題
我買個15蚊既都唔會甩

搽啲凡士林

少少好喇

你玻璃污糟

係

好 試下先

等我抹下先

首先要知道個原理
吸盤係靠真空原理

會跌只有兩個原因
就係1, 真空唔到, 2, 太重, 重過真空吸力

真空唔到係因為漏氣(暗漏好慢睇唔出)
可能因為玻璃污糟 / 吸盤唔平整
所以搽少少cream / 凡士林 係吸盤, 可以將吸盤唔平整而造成既隙縫填滿, 等佢唔漏氣

長知識了

最撚憎人用呢舊野
距離炒車不遠

學到野

外國撚要睇google map